1) b)RAM
2) c)Excel
3) a)Hullkort (punch cards)
4) b)Et sett med stegvise instruksjoner som brukes for å løse et problem.
5) a)Kildekoden for "open source software" er offentlig tilgjengelig for alle.
6) d)Internett er en type software.
7) c)Det er typisk tall, datoer og strenger.
8) c)Software as a Service
9) a)Narrow learning (smal læring)
10) b)Dagens AI-systemer bruker ikke mye data.
11) d)De lærer fra erfaring.
12) a)Multi binary classification